Gay哥輸左😭😭😭

俾人𠝹走左9萬幾票

其實我係佢都心淡，喺九西落腳咁耐，班選民都投鳩晒比人仔

利申，九西選民，已射落海

佢自己走去第二區選先